應承我，搞阿屎 ok ，但 Rose Ma 真係手足來！

係黃唔係大撚晒
有錯就係錯

群埋屎家軍係錯，但冇必要屌到佢係藍絲

我信佢係黃，但從來唔覺得佢係好人。。。

發財立品

我淨係知佢好大波

搞阿屎就會搞屎家軍
搞屎家軍啫係搞Rose
何況我地兩個電競女神
都係幫CGA做野

搞清楚返先 咁你可以話佢黃 但係搞清楚返先 佢同時都搵大陸錢

食晒內邊

立場還立場，錢還錢
不過想當人我同晒藍絲fd絕交
會唔會係自斷左財路
做下5毛搵錢都好啊，我係黃啫，但都冇理由同錢過唔去

咁佢割席未先
未就收皮啦

唔知點樣分到佢係唔係偽黄
自己屌係因為佢襲斷言論
同果個物化女性偉論